禍必及家人，一定要燒左條村佢

屌佢老母

28/7 元朗反黑遊行（廣傳）